香港d鬼佬多數係返乜工? 有冇外國人係做公司低層?

成日話外國人黎香港高薪厚職, 住半山赤柱, 但總有例外掛

有冇巴打見過外國人係公司入面做低層?
佢地又點睇香港d辦公室生活?

教language 算唔算高收入？

做大大粒engineer

做sales，有啲唔知咩護膚品舖頭門口企左個鬼佬
銅鑼灣都有兩間

條靚係鬼，assistant engineer

樓下個鬼佬做洗碗，仲話咩雙食屎學校

之前有post話個鬼佬做地盤 個樣好斯文

係我公司做GM 住半山

大部分都教書，
大學又有中學又有小學都有

越南
菲律賓
印尼
尼泊爾

見過鬼佬做地盤電燈佬，個師傅同佢講英文

南亞佬計唔計鬼佬

係太子見過個鬼佬做m記

有 有幾個係我公司做散工 直頭屋企都無
訓公司

係尖沙咀遞卡片比其他鬼佬

hollister d鬼仔sales

鬼佬自己有地可以起屋 有workshop 但都過黎做地盤

我就想去外國自己起屋有間自己workshop,
呢個係我窮撚夢想黎

租客係加拿大佬，成日欠租，酗酒，食軟飯(女人幫佢俾錢交租)

東涌中油有鬼做入油

港女？

點解計

摩門教傳教士

如果要白人先算鬼佬，咁應該唔會有幾多個係做低層。

幾靚仔

Subway 個班

上星期先見到個 鬼佬係油麻地 掃街
仲俾d阿姐 叫快手少少啦

見過做保安

上面果班係咪東歐鬼

正路黎講大部分都係以expert身份黎香港做野定居

expatriate 啊！！

之前好似有鬼佬揸新巴
仲有d俄佬係旺角賣藝lo(乞食)

傳道

男友係鬼佬 做測量但係做低層員工

大部分都教書、做補習社
算中層吧

幾年前喺尖沙咀見過有個鬼佬拖唧車，唔算好高，皮膚幾白，個樣冇西歐味但係又唔似斯拉夫民族，一手攞住電話講啲似法語嘅家鄉話
羅馬尼亞

早幾年A&F擺兩件剝晒衫喺門口俾港女抽水算唔算

收皮啦

喺m記見過個鬼佬 乞衣黎

有見過鬼佬係工廈拉唧車 但只係見過一次

馬場閘前啲馬伕算唔算？

長沙灣郵局樓上返工？

tvb班鬼佬二打六

見過唔少揸跑車
做低層應該少之又少

Waiter 13k

如果係個啲真白人鬼佬（細細個係外國長大）黎香港淨係教外語都夠佢搵食啦（法文 英文 德文 俄文）

見過鬼婆住公屋

其實有班用難民身分黎香港嘅東歐人
雖然大部分會再走去美國歐洲
但少部會留係香港囉身分證做野

電話接線生

尖東翠華見到個鬼婆做waitress

Pizza Express囉
同埋早幾年每朝都見到d鬼老飲住罐啤酒入去青衣船廠果邊 唔係係咪做整船或者水手果類

外國人黎得香港點會做低層
要做低層不如搵翻香港人
公司要外國人黎香港
公司好多都會包住宿

以前做地產
公司專門做外國客
我地好多agent都係鬼仔同日本人

一係gt （未來大粒） 部門經理 客戶 全部做大粒野

識講唔代表識教
叫連登仔教廣東話都死啦，又懶音又錯字又唔識拼音

鬼佬教書真係冇得輸
靚仔既話好多學生妹圍住你
最重要係份人工高 跟常額教師薪級
工作量仲要少過其他老師 日日準時收工

紅磡D出口條橋到長期有個白人鬼佬跪係到做乞衣

公司有個英國佬 名義上係manager 實際上係條team最細粒個個

好似有個鬼佬巴士司機？

三門熱狗年代有個葡裔既揸九巴27號
後尾去左揸酒店shuttle bus

A出口仲有個拉中提琴

見到有間店係有鬼佬負責掛廣告牌

中環

d酒店職員好多都係職級普通
餐廳好多時都係鬼佬/鬼婆侍應

poly天橋日日有個鬼佬跪係到乞錢

周不時都有鬼佬乞衣

我
利申：葡裔，做緊濕鳩翻譯

睇新聞有d黎乞食

呢d好有錢,乞半日等於你一星期人工

觀塘有鬼派傳單

公司隔離sales team
8成都係鬼佬

？

賣相個個人 見過佢係第二度出沒

一係高薪厚職
一係街頭賣藝

有鬼佬做拉麵廚房

後生既話可能係學生黎 pt sales都唔出奇

迪迪尼d表演者

鬼佬系來食女的 洗乜做

頭先系銅鑼灣
見到2個1米9 鬼佬同2條臭G港女

個港女 成個人貼上去 同個鬼佬錫錫 笑得幾撚開心

西餐餐廳裏面既待應都係外國人算唔算？

嗰啲好似好多都菲律賓?

以前個租客係英國人做唔知咩生意，佢係格離屋苑租個單位比佢老豆老母住，租我間房比老婆同仔住，但未完一年死約就話破左產番英國

Tvb

都係既
不過有啲Fine dine既都有白人既

我好耐之前有返過間cafe做pt
個manager係德國白人
個老細就係一對abc couple

吹水大會正式開始

大學做assistant lecturer教英文算唔算係大學教職員最低層？

係灣仔見過鬼佬做地盤

以前係大排檔見過鬼仔waiter
識講廣東話識唱陳奕迅
佢話佢係mix 但個樣係典型白人樣

果d係工程師黎架
好多地盤都有

係土瓜灣見過鬼佬做地盤

上份工有3個鬼佬同事, 1個做admin, 另外2個做accounting

住太古既朋友一定見過賣藝彈琴鬼佬阿伯

公司啲鬼同同我同位，有啲我啊頭，係manager，另外老闆都係鬼

我哋啲客嘅鬼就多數analyst，trader，director，ceo之類

做高級餐廳am
日日執碟執台

香港大把淫零
一定有市場

混血唔計

紅磡有個鬼佬話自己有糖尿病請幫助我，近排跪埋喺度，應該算低層

見得最係做管理層 個個都淫淫賤賤
前兩份工上司係鬼佬 成撚日問我邊到叫雞
又成日影鳩啲港女走光 由公司到街外都唔放過
但都叫可以做朋友 冇華人嗰種高高在上既感覺
到今日重有whats app 佢會SEND啲LKF食女相

鬼佬係香港番工會唔會ot

咁慘！？

咩區
鬼婆索唔索

尖東海皮間德國茶咪德裔鬼佬經理

咪就係

我都響東涌間地產鋪見過隻鬼妹

之前有個扮小醜，見佢好似好撚慘咁

澳洲人都算啦
如果係歐洲或者美國白鬼嘅話
佢地應該真係好撚好撚廢先會係香港做下欄嘢

地盤

手車超爽
叫加德里奧（好似係）

如果係個啲真本土香港人（細細個係香港長大）出外國淨係教外語都夠佢搵食啦（廣東話 英文 普通話 加兩句21314又叫識日本 )

講到鬼佬個個十項全能 佢地係會接觸好多語言，但頂盡只係識兩句囉，唔好話教，溝通都未必得個種 (住 hall part過3個外國人)

幼稚園英文佬

燒焊工人

河國榮

遊艇裝修佬黎

你以為啦

見過有幾個鬼仔定佬做滅蟲公司

鬼佬咁高級梗係唔會做底層啦

嗰啲撚係鬼佬啊
人哋可能係土耳其入嚟咋

男朋友做老師。其實多數係教書。

旺角叫人食咖喱個個算唔算?

重慶大廈門口果啲算唔算?

蝻亞狗算唔算外國人？

之前打去間公司係個鬼妹做receptionist

ibanker

this this that that thank you you

fala portugues?

教英文都隨隨便便3萬蚊一個月啦

摩門教著住西裝心口有塊黑色牌嗰堆

見過有個白人做回收推車仔

見過有鬼佬喺屯門啲街市賣唱
但生意唔好

而家好多幼稚園有鬼佬教細路英文
個啲應該得三，四萬一個月

見過鬼婆街市賣雞

做摩門教，廣東話講得幾好，不過我講英文

之前睇唔知咩節目，話佢地一定要去其他國家留幾年去傳教
仲要學識當地語言

果個係Boyz steven個老母黎架

00後唔知可以google下

有好多鬼佬都係返中學果d教英文,好似都16k up?(求指教)
不過就合約制,可能返一年又要搵第二份

大把鬼係香港做黑工 係白人個啲

個D鬼佬呀sir咁低人工嫁咩

有無見過洗碗

鬼佬做低層會唔會人工待遇都好少少?

就算鬼佬低薪果班都高過平均港男50%
仲要又型又正

香港應該係全世界非本地人職位高過本地人既比率最高既地方

全世界都本地人優先，外地人除非叻到飛上天，否則都係由本地人做head。
而且如果外地人唔識講當地語言，就食得蕉。

係得香港先係咁。

保安

應該有啲高大 英文白人黎做保安

屋企個啲工人賓賓算唔算外國人？翻地盤個啲南亞人算唔算外國人？

見過係街乞錢

好搵過你同我

我有鬼佬frd都係做地盤，但係佢興趣黎，低下層係香港文化造成，佢地覺得就係起屋同裝修，唔會覺得有幾低下。

Btw, 樓上有人話鬼佬黎做老師係最正，無錯！個地盤鬼佬都有frd係做教師，佢話佢地私下成日討論有無靚女學生，晚晚去蒲，教材有時準備唔切就hea出，反正佢地識英文求其都出到一份野出黎，好狗㗎班鬼。

以上內容只限於我識既幾個鬼佬。

大把white trash嚟香港"教"英文